九月投票倒模王冬胜 - 陳也

節錄

九月投票倒模王冬胜 - 陳也

民×聯晒冷見記者，拍照背景寫住「反攬炒，救香港」。但出師不利排位拍出來的照片，剛好遮住個「反」字，得返「攬炒救香港」。

。。。。。。。。。初選前，武肺忽然再爆發，源頭不明，疑點重重。時間卻是校到啱啱好，港府食住個勢借武肺翻發，人人自危，初選又冇錢賣頭版廣告，妄想有17萬票咁多？鄭市長摵起條眉冷笑：嘿你哋諗多咗！誰知，死啦……好多票！蛇餅無齋，兼夾欠粽，照排你兩粒鐘！

鄭氏攬炒，還有什麼板斧？DQ拉人告国安法嗎？香港人的恐懼已經由心落格到胃，消化咗。分化泛民與本土抗爭派嗎？兄弟爬山，各自開燈，初選結果連長期埋伏的攪屎棍都被迫收檔。保皇契弟。。。。。。。。。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com